喉嚨有痰幾日係咪已經瀨左野

來生再會